HP product specialist 好唔好做？

上網搵唔到HP既料，有冇人做過HP?

過左咁耐請左你未 咁啱我都睇緊 好想知 佢仲出緊ad